窮人自救手冊（香港版）

見到呢個Post既窮巴窮絲
你地好好彩
呢個Post 係教你點樣突破貧窮
脫離貧窮階層

咁要點做呢？

好簡單，
你要改變自己
徹底咁改變

你之所以窮，全因為你自己一直做緊既所有野，包括
你擁有今日既生活習慣，作息，飲食，思想，運動量，朋輩圈子，家庭背景等

通常，大家都以為紅字係致命傷
「屌，我屋企窮，所以我咪窮囉」

其實事情冇咁簡單
的確，屋企窮好多時會導致下一代都窮，
但當中既原因，好多時係因為你COPY左你窮父母既思想，作息，飲食，思想，運動量...etc
咁係源於小朋友既學習，大部分都係源自模仿
所以窮人家庭既仔女，會COPY晒窮人父母眾多既習慣同思想
從而造就今日活係貧窮下既你

解釋完貧窮既原理
家陣就係重點
要教你下一步點做

兩隻字，向有錢人學習
不斷學習，持續學習

首先，
你地聽住，
即刻同我坐直條腰！

姿勢係好重要，會影響你既個人自信，
Hea既姿勢，會令到你個人心態都Hea
e.g. 訓係度用notebook 係災難性既姿勢, 你思想會跟住身體一樣Lazy
咁係因為人類係有身心合一呢個特性
身體姿勢係會影響個人想法
所以要重視個人姿勢

好啦
講住咁多先
有D野做

繼續

講得好！